Q: Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

A: setTimeout выполняет действие через заданное кол-во времени единожды, а setInterval будет выполняться до момента, пока его не остановят или не переполнится стек вызовов.

Q: Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

A: Нет, функция выполнится на столько быстро, на сколько это возможно.

Q: Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

A: Чтобы не нагружать систему и не переполнить стек вызова функций.